馬鞍山發生山火 市民不要到附近一帶行山徑

馬鞍山鹿巢山發生山火，火勢燒往梅子林方向。警方表示，由於現場較多行山徑，呼籲市民不要前往附近一帶。

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

實係有仆街山上食煙之後亂掉煙頭

燒山好嘢

不要燒山

行動po求幫推

{行動po}星期日流流有冇人陪我一齊home office抗爭

係咪食幼卡？

懷疑有人想出手阻止山上集體感染

D山全撚部都港豬

鳩潤痕又食卡碧？

黑警又開工

一到星期日班港豬又蒲頭

港豬真係痴撚線

好波

行山銀行？

係咪食卡碧

高溫消毒

香港人行山要考牌

好仆街

又有人丟煙頭？

食卡碧係八仙嶺呀

出面個圈好似離嘉安樓好近

9成係啲撚樣食煙啦

屌老母,我估一係就仆街食煙，一係就戇鳩mk草地露營起火。

人類真係地球病毒黎

好L大火

屌曬班Mk上山玩火 食煙

卡碧黎

燒山好野，多謝燒山

卡碧繼承人？

買火機要考牌
食煙都係

賤到你

武肺都未驚過驚你山火？

食煙整熄火頭有咁難咩
搞到而家山火

好似之前澳洲大火咁 屌你老母食煙撚行山撚死全家 啲小動物無辜㗎

今日勁多，多人過旺角

是咪燒屍

呢排咁多人行山真係要好好教育下，好多人冇腦

屌 你真係好仆街但我鐘意

好大火

咁遠都咁大火
屌班上山食煙既垃圾

知道真相又點

唔明

肯定有人掉煙頭，好仆街

你知唔知佢依家咩樣先？

明了

Sor 頭先唔記得擺番條link去個bin c post
究竟張潤衡試玩咗iPhone X未？

好大面積呀 mola mola

good job , dude

張生召喚

9x9

水煎包

抽卡碧水係山火就夠，唔洗定喺八仙嶺㗎喎

我住沙田果面 我老母仲問係咪山去火 佢話間屋好多灰飛入黎 係山火既灰

咁抽水煎包呢

香港人人真係垃撚圾 又食煙又掉口罩

行山食煙係咩玩法

大撚把仆街會咁做

屌你老母 食煙撚死撚晒佢啦

Dllm 班仆街行山都要食住煙嚟行

根本香港人同d蝗就冇分別
成日以為自己高級人種
香港條街咁撚多垃圾桶 都可以周街垃圾就知啦
依家呢鋪冇得賴啦 搞到山火又垃圾山咁
成日話自己受高等教育真係笑撚死人
愛護環境呢個topic由小學學到依家唔識
真係肉鳩酸啊

D人咪on9 我都食煙 但行山食煙都on99
D人就係想呼吸新鮮空氣 你又走去食煙

多謝燒山

根本唔應該食，你都on99
要食死返落山啦

都唔點使估
突然多一堆可能出世到依家都未行過山既人走左去行

上次行釣魚翁見到鬼婆食 第一次行過大聲叫shit 就屌埋去
唔只香港人既又

出事了

大把依d人，休息嗰陣食返枝，隨地dum煙頭

真係全部煙民100個得一個會整熄
唔想整熄於咪食啦屌
廢人

e排見幾多人準備行山
有d甚至露營裝備
市區有事就去郊外

好多平時冇行開山嘅仆街又食煙又亂丟垃圾

我屌你老母上次係惠康排廁紙前面有班後生仔邊排邊食煙，老母冇教你點做人？

唔知昂平營地有冇事？

馬鞍山好多黃麖

八仙嶺2.0

仆街

真係有人邊做運動邊食煙

邊個站

卡碧

見識過痕仔當年搞到咁都仲有仆街會行山食煙

大水坑

卡碧咪住下面lo

整熄都唔係100％安全
唔係咩叫死灰復燃

仆街尋日經過見到個蝗樣廢老係度食煙，似上去露營

我覺得食煙都唔係問題
你企埋一邊食加自備鐵盒裝住就得（見好多人都係咁）

無分黃藍 全部都係仆街黎

火燒港豬

痴Q線, 都已經疫症啦, 仲要行山BBQ
真係嫌唔夠煩

好似有人困左係山

唔明發生咩事

林鄭唔譴責有人喺度添煩添亂嘅？

塊面咁點解

簽名師召喚

識玩喇！

火魔法升級版

個位置唔止一次燒山
十年內第二次

我係一位妓女，今天想分享我的故事（作者訪問 x We Are HKers ）

老豆搵仔搵到上山

行山就唔好食煙啦仆街，最憎啲食煙撚
全部都係啲冇忍耐力嘅仆街

成日見啲仆乖行到山頂就即刻整支煙醒神...十成九都係呢啲人搞出黎

行戈就唔好食煙啦 仆街黎 害人害物

*行山

佢係8仙嶺山火生還既人

我係話塊面燒到咁 點解到鎖
寸佢食煙害死人呀

咩態度？愛回家奀星笑鳩山火

點解會有人咁樣看待呢場山火呢

作為一個藝人唔係應該要以身作則嘅咩

點解會嬉皮笑臉

仲燒緊

依個pk害死人仲攞光環

thx bro

熄左味?

未呀

1 小時 ·
【02.23 馬鞍山山火】

馬鞍山即時

2045 馬鞍山鹿巢山山火
至現時山火已經發生超過十小時， 但火勢仍然未有減退。由於風勢轉向，火勢蔓延至梅子林方向。吐露港對岸的香港中文大學亦能清楚看到火勢。距離火源兩公里的耀安邨和恆安邨有居民報稱能聞到燒焦氣味。

記者：啊羊

口德+500

好大陣燒焦味

卡碧？

😬😬😬

「真相畀你搵到又點啫」

集氣祈求快啲熄

食水煎包

仲未完

無論關唔關事都好
煙剷死全家

比起傍晚而家細左好多
消防話明天朝早濕氣重應該會熄

真係比少少公德心同衛生意識啦

燒熟港豬，順便消毒

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

馬鞍山撚落車都聞到有燶味
希望快啲冇事 同埋屌撚曬所有係山上食煙嘅仆街